=========
Глоссарий
=========

.. glossary::

    TicketsCloud
        Платформа TicketsCloud.

    API-ключ
        Ключ, выданный менеджером :term:`TicketsCloud` для авторизации.

    Билет
        Раздел "билеты".

    Билетная категория
        TicketSet

    Заказ
        Сущность, отобращающая покупку пользователем :term:`билетов <билет>` → :ref:`работа с заказом <simple/orders>`

    Сделка
        Совокупность условий по продаже :term:`билетов <билет>` на :term:`мероприятие`.
        См. раздел "сделки".

    Мероприятие
        Раздел "мероприятия".

    Организатор
        :term:`Партнёр`, организатор :term:`мероприятия <мероприятие>`.

    Партнёр
        Основное действующее лицо в системе.

    Платёжная система
        Информация в :term:`заказе <заказ>` о способе оплаты → :ref:`платёжные системы <simple/ps>`

    Распространитель
        :term:`Партнёр`, распространитель :term:`билетов <билет>`.
